柒婆出陰招！香港就挽完！

大家黎緊我地會變得好危險
大家都知最近有福建幫，湖南幫等等
黎香港搞事，斬我地啲手足。
宜家好多消息都話佢地依幾日會出手，
如果唔好彩佢地搞到
我地有手足出事。
依班人就會立即翻翻大陸。
咁到時777就會話無逃犯條例，
所以捉唔到佢地。
到時迫住硬推條例，
又小左好多人反送中！
點拆好?

大事大非前我知唔應該, 但挽你老母

P牌小開po

推

逃犯條例對香港人最大獲係香港犯法、香港被捕（重點）、大陸制裁
班黑社會根本唔會捉班大陸佬
淋病出黎講乜柒都冇用啦

大陸好似一向有移犯過香港
但如果樓主講啲嘢成真
啲on9會話得中國移犯去香港，
香港冇移犯去中國會唔公平
又會有重推例嘅藉口

大家都見到777嘅面口唔同咗
曾經見佢扮死狗
但琴日見佢重拾囂張，不可一世嘅態度，背後明顯有人撐

提提大家，條例可以壽終正寢
更加可以迴光反照，死過翻生

負評任何散布「香港就玩完」，「呢場運動就黎輸」嘅post
以防自催眠，變成自證預言

希望大家可以留意翻內容
我只是想吸引大家入黎睇
睇下可以點拆

賊喊捉賊，好好笑wo

挽你老母

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」